Do not used for production, only for test

Ne pas utiliser pour une mise en production seulement pour test

No utilice para la producción, sólo para pruebar

docker run -d --name db --expose 5432 -e POSTGRES_PASSWORD=password postgres

docker run --name gnuhealth --link db:db -e POSTGRES_PASSWORD=password -p 8000:8000 -i -t libreit/gnuhealth /usr/local/bin/start_cmd
